กรกฎาคมนี้เท่านั้นการเปลี่ยนยุคจากกูเกิลหยุดให้บริการกูเกิลแนะนำให้ผู้เกี่ยวข้องย้ายไปใช้ก็สร้างไฟล์แอนิเมชันเป็นก็เพิ่งหยุดเล่นของของช่วงนี้มีข่าวการหยุดซัพพอร์ต
ตัวแปลงถึงเวลาเปลี่ยนยุคที่มาบริการแปลงไฟล์จะให้บริการถึงฝั่งกูเกิลมีเครื่องมือออนไลน์ชื่อย่อมต้องมีเครื่องมือช่วยเปลี่ยนผ่านไฟล์ในฟอร์แมตเก่าเป็นฟอร์แมตใหม่
ล่าสุดกูเกิลประกาศหยุดให้บริการอยู่ก็สามารถใช้เครื่องมือโอเพนซอร์สออกมาพอสมควรเป็นเป็นเป็นค่าดีฟอลต์เมื่อวานนี้แต่ไฟล์ที่แปลงไปแล้วจะยังสามารถใช้กับเซิร์ฟเวอร์โฆษณาของกูเกิลได้เหมือนเดิมและถ้ายังอยากรันไฟล์และนำมาใช้แปลงโฆษณาแล้วโดยระบุว่าเครื่องมือตัวใหม่ในระบบเครือข่ายโฆษณาของตัวเองในปีให้บริการมาตั้งแต่ปีได้หมดแล้วได้เช่นกันAdobeAdobe
Ads
Animate
Blog
Developer
Flash
Flash
Flash
Flash
Flash
Flash
Google
HTML5
HTML5
HTML5
HTML5
Mozilla
Project
Safari
Shumway
Swiffy
Swiffy
Swiffy
